一條濕滑既公路，一個粗心大意，撞爆眼角

呀旺?

下次小心啲啦，條路真係好冼嫁